雨季冷氣機啪啪啪啪啪啪啪

救命有冇裝冷氣機墊既師父介紹

地毯就得啦

就算唔落雨，樓上啲冷氣機水係咁滴

其實係咪𠝹開冷氣機頂條膠邊，zip塊野出去就得？因為我屋企放冷氣個位一定做唔到突個身出去整

你部機頂嗰位開唔開到條隙(約10CM), 咁先夠ZIP塊墊上

有無其他窗係望到部冷氣機? 我果次就自己整，係廁所窗拎支伸長棍擺上去之後慢慢推0岩個位。

我自己case就係冷氣頂有塊鋁片可以拆落來，自己zip塊墊就得，如果用你個方法係放唔到厚墊，只能放布料

我有問過價，咁整法師父通常收你500人工費

我覺得幾好聽
唔知係咪太孤獨

想死呀好撚想訓覺呀